Foodpanda 長期唔夠人：由於送餐服務繁忙...

日日都show下面段野跟住就停哂所有餐廳唔叫外賣

咁不如直接同 黃店落單

外賣自取使撚幫襯你

Ching你住邊頭？

上次叫完話仲有9分鐘送到 點知無啦啦收到sms話唔夠人要cut單

same 試過兩次

佢咁遲先cut我單 附近已經有啲餐廳收左鋪
走去問個CS 隔勁耐先覆email(只係得email可以contact)
Dklm 佢就咁copy&paste個app個句解釋比我
唔會再幫襯呢間垃圾

deliveroo比較多真係揸車嘅車手，送貨係快D

刻薄自然冇人入去做

物競天擇

去幫泰國人送餐啦

有次見到揸哈利送deliveroo, 勁有霸氣！

係呀，都嘗試緊
但有d餐廳獨家

你講 deliveroo plus?

之前有用，但自從佢改左要餐餐叫過$100先得就無用member了，好難下

諗諗計夾d鄰居，朋友落街買外賣仲好

落一落用個口罩又$5

坐車返一返工都冇咗30蚊

wfh